燒山：習近平幾於數日內批准香港封關

18:09
燒山話林鄭唔封係等緊習帝聖旨
陣間林鄭5點記招，又可以睇下燒山到底燈力有幾強

姐係唔比封

維尼跪低佢都未跪

唔好再燈
唉，希望如佢所言

希望佢破燈

死啦~~燈死左啦

到底點樣參透
數日內vs即日
定係
數日內vs唔會

燈位係幾日內

姐係陣間就宣佈封關

利申 : 連燈9up

猛虎不及地頭蟲

燒山好耐冇做燈神啦

燒山又燈

靜靜哋贏唔得嘅

要破燈呀

似係跪

聖旨到，奴才林鄭接旨

bye bye

屌 老燒唔好玩嘢

燒山自從玩果句燈神密令之後就失去左燈力, 因為果句野燈死左佢自己

是旦啦就黎大爆發，係封都太遲

希望係
燈=即日封
唔燈=幾日內封

封得啦，民建聯又成功爭取喇

唉

咩嚟？

靜靜哋贏唔得嘅.jpg

佢條撚樣 一早走撚左唔係香港
當日話勇武派叫d人出唒死
而家佢叫人 渣車去封關
又唔撚見佢做？
又唔見佢公司罷工
唒9氣

數日內=無限日內都得
燈到咁唔洗旨意封到

燒生又中

人超不嬲收好早

燒山

燒山嘅風係邊到收？

近排燒山d料都算準

佢檔堅石燒
之前搞果間冰室有冇罷啊
衝出嚟柒

又燈

屌你著了草就咪撚燈啦

燈數日
即係即封

其實佢破左好多次燈
佢連邊個城會爆發都貼中

而家封，數日後開翻

留名

彈出彈入

屌原來燈神自燈就可以破到魔咒

燒山燈力大對決

總之唔撚理，多謝蕭生

幾日外

明燈指引 唔信既話鞭屍

台大選都中

燈力200%

中左

真係燈左

燈燈燈

你當佢膠嫁咩佢呢d知識份子身邊多數都係同類人

諗野分析清晰好多

係連登當人膠

佢講野有紋路我信

方向正確

成百個白痴仔負評

破燈!

燒山好野

又燈中

笑到仆街

燈左少少啫

mola

我覺得佢年紀大咗

有時太主觀同愛面子

燈咗喎仲有62%未封

佢今次對手唔係馬英九，難破燈

明知自己係燈神
可唔可以講少兩句

今鋪香港人人命嚟㗎，燈中好撚大鑊

唔撚封姐係

笑撚死

仆街了